@ΑΙΩΝ Ι'. - ΣΥΜΕΩΝ ΜΕΤΑΦΡΑΣΤΗΣ - ΤΟΜΟΣ 114 {p 482}

Επιτομή κανόνων των αγίων Αποστόλων καί τών ιερών συνόδων. 236.
Κατάλογος βίων αγίων. λατινιστί. 290.

ΒΙΟΙ ΚΑΙ ΠΟΛΙΤΕΙΑ ΑΓΙΩΝ

ΜΗΝ ΙΑΝΟΥΑΡΙΟΣ
Α'. Τής οσίας Ευφροσύνης τής έν Αλεξανδρεία (έτος 420). 305.
Β'. Βίος τής μακαρίας Απολλιναρίας τής παρθένου. λατινιστί (Ιαν. 5. έτος 400).321.
Γ'. Βίος Συμεών Στυλίτου τού παλαιού. 336.
Δ'. Βίος καί μαρτύριον τού αγίου ιερομάρτυρος Λουκιανού (έτος 312). 397.
Ε'. Μαρτύριον τού αγίου μάρτυρος Πολυεύκτου (έτος 250). 417.
ΣΤ'. Μαρκιανού Οικονόμου τής Μεγάλης Εκκλησίας τού οσίου καί θεοφόρου πατρός ημών. (έτος 450). 429.
Ζ'. Περί τού αγίου Θεοδοσίου τού κοινοβιάρχου προοίμιον. λατινιστί. 456.
» Θεοδοσίου τού κοινοβιάρχου βίος καί πολιτεία (έτος 529). 469.
Η'. Ερμύλου καί Στρατονίκου τών αγίων μαρτύρων (έτος 300). 553.
Θ'. Ιωάννου τού Καλυβίτου (έτος 460). 568. 
Ι'. Περί τού αγίου Ευθυμίου προοίμιον. λατινιστί. 583.
» Ευθυμίου τού οσίου καί θεοφόρου ημών πατρός ηγουμένου έν τή ερήμω τής αγίας πόλεως (έτος 473). 595.
ΙΑ'. Βικεντίου τού μάρτυρος (έτος 300).736.
ΙΒ'. Περί τού αγίου Τιμοθέου τού αποστόλου, επισκόπου Εφέσου καί μάρτυρος. λατινιστί (έτος 96). 757.
» Υπομνήματα είς τόν άγιον απόστολον Τιμόθεον. 761.
ΙΓ'. Αναστασίου τού Πέρσου μαρτύριον (έτος 610). 773.
ΙΔ'. Κλήμεντος Αγκύρας (τού Δ'. αιώνος.) 816.
ΙΕ'. Ιωάννου τού Ελεήμονος πατριάρχου Αλεξανδρείας (έτος 596.) 896.
ΙΣΤ'. Βαβύλα ιερομάρτυρος πατριάρχου Αντιοχείας. (τού τρίτου αιώνος). 968.
ΙΖ'. Ευσεβείας τής οσίας τής μετονομασθείσης Ξένης. 981.
ΙΠ'. Αννανία τού αποστόλου. (Αιώνος Α'.) 1001.
ΙΘ'. Ξενοφώντος καί Μαρίας τής συμβίου, καί τών τέκνων αυτών Ιωάννου καί Αρκαδίου.(Αιώνος Ε'.) 1014.
Κ'. Ιωάννου τού Χρυσοστόμου (Έτος 407). 1045
ΚΑ'. Βίος καί πολιτεία Ιακώβου Ερημίτου τού έν Παλαιστίνη. 1211.
ΚΒ'. Κύρου καί Ιωάννου τών αγίων καί θαυματουργών Αναργύρων. (Έτος 280). 1229.

ΜΗΝ ΦΕΒΡΟΥΑΡΙΟΣ
ΚΓ'. Εφραίμ τού Σύρου βίος καί πράξεις. 1253.
ΚΔ'. Ιγνατίου τού Θεοφόρου καί Ιερομάρτυρος. 1269.
ΚΕ'. Περί τού αγίου Κορνηλίου του Εκατοντάρχου. (Αιώνος Α'.) λατινιστί. 1287.
» Βίος Κορνηλίου τού Εκατοντάρχου. 1293.
ΚΣΤ'. Τρύφωνος τού αγίου μάρτυρος. 1312.
ΚΖ'. Αγαθής τής παρθένου καί μάρτυρος.(Έτος 251). 1332.
ΚΗ'. Παρθενίου επισκόπου Λαμψάκου. (Αιώνος Δ'.) 1345.
ΚΘ'. Νικηφόρου τού αγίου μάρτυρος. (Έτος 258) Καί κατά μνησικακίας. 1368.
Λ'. Αυξεντίου πρεσβυτέρου, τού οσίου πατρός ημών. (Έτος 470). 1375.
ΛΑ'. Ιουλιανής μάρτυρος τής έν Νικομηδεία. 1437.
ΛΒ'. Λέοντος και Παρηγορίου τών αγίων μαρτύρων. 1452.
*Πίναξ τών έν τώ εκατοστώ δεκάτω τετάρτω τόμω περιεχομένων. λατινιστί. 1462.
Τέλος τών έν τώ εκατοστώ δεκάτω τετάρτω τόμω.